香港航空係廉航定正常？

同因航同級？

做咩負評

睇spec就好似同一般航空公司差唔多
不過iphone同華為硬件都係咁上下架啦

有mon睇戲 你話呢

d空姐唔掂

Vien

廉航貴少少既價錢
正常航空公司低少少既服務

冇做